今晚十點鐘有咩做？

又係時候鳩叫少數派聽
光復香港 時代革命

推到十點

有沖突咩？

一路對一路嗌

支那畜

沖你老母咩

咁都撩交嗌

屋企訓教
聽朝返工
岩岩7點mk 涼左三個鐘既風, 好正